就係由佢爆第四波, 到時爆幾多都好似唔關大陸免檢疫事

一早睇穿曬想點
喺免檢疫落黎之前引爆第四波
到時一日幾百宗都唔關因為放佢地免檢疫落黎事

再日日引幾千人落黎拎$5000
真正幫支那脫窮